% Soubory musí být v kódování, které je nastaveno v příkazu \usepackage[...]{inputenc}

% minimální překlad:
% pdflatex
% makeglossaries
% pdflatex
\documentclass[%
%  draft,    				  % Testovací překlad
  12pt,       				% Velikost základního písma je 12 bodů
  a4paper,    				% Formát papíru je A4
  twoside,      			% Oboustranný tisk
  %
%% Z následujicich voleb lze použít maximálně jednu:
%	dvipdfm  						% výstup bude zpracován programem 'dvipdfm' do PDF
%	dvips	  						% výstup bude zpracován programem 'dvips' do PS
%	pdftex							% překlad bude proveden programem 'pdftex' do PDF (výchozí)
%
%% Z následujících voleb lze použít jen jednu:
%english,            % originální jazyk je angličtina 
czech,              % originální jazyk je čeština (výchozí)
%slovak,             % originální jazyk je slovenčina
]{report}				    	% Dokument třídy 'zpráva'

\input{doc_head}

\usepackage[utf8]		%	Kódování zdrojových souborů je Windows-1250
	{inputenc}					% Balíček pro nastavení kódování zdrojových souborů

\usepackage{graphicx} % Balíček 'graphicx' pro vkládání obrázků
											% Nutné pro vložení log školy a fakulty

\usepackage[
	nohyperlinks				% Nebudou tvořeny hypertextové odkazy do seznamu zkratek
]{acronym}						% Balíček 'acronym' pro sazby zkratek a symbolů
											% Nutné pro použití prostředí 'seznamzkratek' balíčku 'thesis'

\usepackage[
	bookmarks=true,
	hypertexnames=false,
	breaklinks=true,
	colorlinks=false,
	urlcolor=blue,
	linktoc=section,
	linkbordercolor={1 0.8 0},
	citebordercolor={0.36 0.54 0.76}%cyan%{0 0.68 0.84}%{0 0.36 0.72}%{0 1 0}
]{hyperref}

\usepackage{pbox}
\usepackage{nameref}
%\usepackage[%
%	unicode,						% Záložky a informace budou v kódování unicode
%	breaklinks=true,		% Hypertextové odkazy mohou obsahovat zalomení řádku
%	hypertexnames=false % Názvy hypertextových odkazů budou tvořeny
											% nezávisle na názvech TeXu
%]{hyperref}						% Balíček 'hyperref' pro sazbu hypertextových odkazů
											% Nutné pro použití příkazu 'nastavenipdf' balíčku 'thesis'
%\hypersetup{pdfpagelayout=TwoPageRight}
\usepackage{pdfpages} % Balíček umožňující vkládat stránky z PDF souborů
                      % Nutné při vkládání titulních listů a zadání přímo
                      % ve formátu PDF z informačního systému

\usepackage{enumitem} % Balíček pro nastavení mezerování v odrážkách
  \setlist{topsep=0pt,partopsep=0pt,noitemsep}

\usepackage{cmap} 		% Balíček cmap zajišťuje, že PDF vytvořené `pdflatexem' je
											% plně "prohledávatelné" a "kopírovatelné"

\usepackage{upgreek}	% Balíček pro sazbu stojatých řeckých písmem
											% např. stojaté pí: \uppi
											% např. stojaté mí: \upmu (použitelné třeba v mikrometrech)
											% pozor, grafická nekompatibilita s fonty typu Computer Modern!

%% Nastavení českého jazyka při sazbě v češtině.
% Pro sazbu češtiny je možné použít mezinárodní balíček 'babel', jenž
% použití doporučujeme pro nové instalace (MikTeX2.8,TeXLive2009), nebo
% národní balíček 'czech', který doporučujeme ve starších instalacích.
% Balíček 'babel' bude správně fungovat pouze ve spojení s programy
% 'latex', 'pdflatex', zatímco balíček 'czech' bude fungovat ve spojení
% s programy 'cslatex', 'pdfcslatex'.
% Varianta A:
\usepackage    				
  {babel}             % Balíček pro sazbu různojazyčných dokumentů; kompilovat (pdf)latexem!
  										% převezme si z parametrů třídy správný jazyk
\usepackage{lmodern}	% vektorové fonty Latin Modern, nástupce půvoních Knuthových Computern Modern fontů
\usepackage{textcomp} % Dodatečné symboly
\usepackage[T1]{fontenc}  % Kódování fontu - mj. kvůli správným vzorům pro dělení slov
% Varianta B:
%\usepackage{czech}   % Alternativní balíček pro sazbu v českém jazyce, kompilovat (pdf)cslatexem!



\usepackage[%
%% Z následujících voleb lze použít pouze jednu
 left,               % Rovnice a popisky plovoucich objektů budou %zarovnány vlevo
%  center,             % Rovnice a popisky plovoucich objektů budou zarovnány na střed (vychozi)  
%% Z následujících voleb lze použít pouze jednu
semestral						%	sazba zprávy semestrálního projektu
%bachelor						%	sazba bakalářské práce
%diploma						 % sazba diplomové práce
%treatise            % sazba pojednání o dizertační práci
%phd                 % sazba dizertační práce
]{thesis}             % Balíček pro sazbu studentských prací
                      % Musí být vložen až jako poslední, aby
                      % ostatní balíčky nepřepisovaly jeho příkazy

 \hypersetup{colorlinks,pdfhighlight=/O,citecolor=black,unicode=true,
 	filecolor=black,urlcolor=black,linkcolor=black,%pagecolor=black,
 	breaklinks=true,pdfpagemode=UseNone%,plainpages=false,
 	%backref=true,pagebackref=true
 	}
%\usepackage[square,numbers,sort&compress]{natbib}
%\usepackage{apalike}


\usepackage{tablefootnote}
\usepackage{threeparttable}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{float}

\definecolor{mygreen}{RGB}{65,176,18}
\usepackage{listingsutf8}
\usepackage{listings}
\usepackage{titlesec}
\def\lstlistingname{Kód}
% Nastavení vzhledu nadpisů příloh
\lstset{
  language=Matlab,
  basicstyle=\small\ttfamily,
  commentstyle=\color{mygreen},
  numbers=left,
  numberstyle=\tiny\color{gray},
  stepnumber=1,
  numbersep=10pt,
  showspaces=false,
  showstringspaces=false,
  showtabs=false,
  tabsize=2,
  captionpos=b, % Umístění popisu (b = dolů, t = nahoru)
  captionpos=b,
  breaklines=true,
  breakatwhitespace=true,
  frame=single,
  rulecolor=\color{black},
  framexleftmargin=0pt,
  xleftmargin=0pt,
  keywordstyle=\color{blue},
  stringstyle=\color{red},
  escapeinside={\%*}{*)},
  morekeywords={break, case, catch, else, elseif, end, error, for, function, global, if, otherwise, persistent, return, switch, try, while},
  deletekeywords={eval},
  literate={á}{{\'a}}1 {č}{{\v{c}}}1 {ď}{{\v{d}}}1 {é}{{\'e}}1 {ě}{{\v{e}}}1 {í}{{\'i}}1 {ň}{{\v{n}}}1 {ó}{{\'o}}1 {ř}{{\v{r}}}1 {š}{{\v{s}}}1 {ť}{{\v{t}}}1 {ú}{{\'u}}1 {ů}{{\r{u}}}1 {ý}{{\'y}}1 {ž}{{\v{z}}}1 {Á}{{\'A}}1 {Č}{{\v{C}}}1 {Ď}{{\v{D}}}1 {É}{{\'E}}1 {Ě}{{\v{E}}}1 {Í}{{\'I}}1 {Ň}{{\v{N}}}1 {Ó}{{\'O}}1 {Ř}{{\v{R}}}1 {Š}{{\v{S}}}1 {Ť}{{\v{T}}}1 {Ú}{{\'U}}1 {Ů}{{\r{U}}}1 {Ý}{{\'Y}}1 {Ž}{{\v{Z}}}1
}

\usepackage{tcolorbox}
\tcbuselibrary{skins}




\addbibresource{bibliografie.bib}
		
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%      Definice informací o dokumentu             %%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%% Název práce:
%  První parametr je název v originálním jazyce,
%  druhý je překlad v angličtině nebo češtině (pokud je originální jazyk angličtina)
\nazev{Struktury integrovaných systémů - protokol}%
{Digital sampling oscilloscope based on SoC - control and display part}
%% Název práce:
\newcommand{\Title}{Semestrální práce - vyčítání jména}
% Struktury integrovaných systémů
%% Jméno a příjmení autora ve tvaru
%  [tituly před jménem]{Křestní}{Příjmení}[tituly za jménem]
\autor{Josef}{Čada}
%% Autor práce podruhé:
\newcommand{\Author}{Josef Čada}

%% Jméno a příjmení vedoucího včetně titulů
%  [tituly před jménem]{Křestní}{Příjmení}[tituly za jménem]
%%\vedouci[prof. Ing.]{Pavel}{Hazdra}[, CSc.]

%% Označení oboru studia
% První parametr je obor v originálním jazyce,
% druhý parametr je překlad v angličtině nebo češtině
\oborstudia{Elektronika}{Electronics}

%% Označení ústavu
% První parametr je název ústavu v originálním jazyce,
% druhý parametr je překlad v angličtině nebo češtině
\ustav{Katedra mikroelektroniky}{The Department of Microelectronics} 

%% Rok obhajoby
\rok{2023}

%% Místo obhajoby
% Na titulních stránkách bude automaticky vysázeno VELKÝMI písmeny
\misto{Praha}

%% Abstrakt
\abstrakt
{
TBD
}
%
{
TBD
}

%% Klíčová slova
\klicovaslova{klika}%
{klic}

%% Poděkování
% aduv napad s 2x1D?
% \podekovanitext{
% I would like to express thanks to my supportive family who helped me during my studies, my mentor \textit{prof. RNDr. René Hudec, CSc.} and the supervisor specialist \textit{Ing. Ladislav Sieger, CSc.} for many useful advices, comments and patience and also to my colleagues who support me.

% Part of the thesis was prepared in cooperation with the Czech Technical University in Prague (CZE) - Institute of Experimental and Applied Physics and Faculty of Electrical Engineering, University of West Bohemia (CZE), Rigaku Innovative Technologies Europe s.r.o. (CZE), Czech Aerospace Research Centre a.s. (CZE), PANTER facility of the Max Planck Institute for Extraterrestrial Physics (DEU), Pennsylvania State University (USA), University of Colorado at Boulder (USA). 

% The thesis was supported by the Grant Agency of the Czech Technical University in Prague no. SGS23/186/OHK3/3T/13, SGS21/120/OHK3/2T/13,\linebreak SGS18/186/OHK3/3T/13, SGS16/169/OHK3/2T/13, SGS16/150/OHK3/2T/13. The work was also supported by the EU project H2020 AHEAD2020, grant agreement 871158, and by the Grant Agency of the Czech Republic under grant no. 18-10088Y.
% }

% \prohlaseni{
% Prohlašuji, že jsem předloženou práci vypracoval samostatně a že jsem uvedl
% veškeré použité informační zdroje v souladu s Metodickým pokynem o dodržování etických
% principů při přípravě vysokoškolských závěrečných prací.\\[1 cm]
% \noindent V Praze dne \today \hfill \hfill \rule{3cm}{0.8pt} \\
% \textcolor{white}{fill}\hfill  Josef Čada\;\;\;\,
% }


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%     Nastavení polí ve Vlastnostech dokumentu PDF      %%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% Při vloženém balíčku 'hyperref' lze použít příkaz '\nastavenipdf'
\nastavenipdf
%  Nastavení polí je možné provést také ručně příkazem:
\hypersetup{
  pdftitle={Struktury integrovaných systémů - protokol},    	% Pole 'Document Title'
  pdfauthor={Josef Čada},   	% Pole 'Author'
  pdfsubject={Semestrální práce}, 						  	% Pole 'Subject'
  pdfkeywords={Klíčová slova}           	% Pole 'Keywords'
}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%       Začátek dokumentu               %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Vložení seznamu zkratek a symbolů
% \input{acronyms.tex}
\input{symbols.tex}

%\usepackage{fontspec}
%
%\setmainfont{[Technika-Regular.otf]}
%\setsansfont{[Technika-Regular.otf]}

% Začátek dokumentu
\begin{document}
% Vysázení desek
%\vytvorobalku

\setcounter{page}{1} %resetovani citace stranek - desky se necisluji
\pagenumbering{Roman}

% vytvoření titulní stránky
% \vytvortitulku
%% uvodni stranka %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\TitlePage{\Author}{\Title}
   
%% Vložení zadání 
%\includepdf[pages=1,offset=19mm 0mm]%
%  {pdf/zadani_Nentvich_Ondrej}% název souboru nesmí obsahovat mezery!

%% Vložení překladu zadání, pokud existuje
%%\cleardoublepage

%%\includepdf[pages=1,offset=22mm 0mm]%%%\includepdf{zav_prace.pdf}

%% Vysázení stránky s abstraktem
%%\vytvorabstrakt

%% Vysázení prohlaseni o samostatnosti
%%\vytvorprohlasenipodekovani


%% Vysázení obsahu
\pagestyle{pagestyle_page_number}
\obsah

%% Vysázení seznamu obrázků
\seznamobrazku

%% Vysázení seznamu tabulek
\seznamtabulek

%%\seznamkodu

%% Vložení souboru 'text/zkratky(symboly)' se seznam použitých symbolů, veličin a zkratek/\pagestyle{pagestyle_two_column}
%% \printglossary
%\printglossary[title={\listofacronymsname}, nonumberlist, style=acronymlist]
% \printglossary[title={\listofsymbolsname}, nonumberlist, style=symbollist, type=symbols]
% \newpage
 

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%   Začátek vlastní práce				%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\pagenumbering{arabic}
\pagestyle{pagestyle_text}
\setcounter{page}{1}

% zde vkládat jednotlivé soubory s kapitolami pomocí direktivy \input{file}
% pro větší přehlednost co kapitola, to soubor

%\input{sis.tex}
\inpust{mst.tex}
% \input{ozd2-TUF-15.tex}

% \pagestyle{pagestyle_page_number}

% \bibliographystyle{osajnl}
% \pagestyle{pagestyle_page_number}
% \bibliography{bibliography}


% \input{appendix_papers.tex}
% Začátek příloh
%\prilohy

%% Vysázení seznamu příloh
%\seznampriloh

% Vložení příloh
% pro větší přehlednost co kapitola, to soubor
%\pagestyle{pagestyle_apendencies}
%\include{apendix}

%% Konec dokumentu
\end{document}
